接唔接受到大陸妹做女友？

近排做嘢嗰度有個新嘅大陸妹
好撚正 靚女大波又大籮
食唔食好？

國貨城都係中出左大陸妹先奉子成婚

樓主老母大波又大籮
次次屌佢時都攬住我 唔俾我射喺出邊

咪撚帶落黎香港

攞黎屌就ok

接受到吖，反正啲港女都唔會Show我嫁啦

Oct 21近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6newlife
7優美開始
8dewi
9bb chu
10RedBaron
11蘇麗珊
12十卜ching

最好

屌係ok
中出即飛

拍長拖不了

大陸妹派帽能力仲勁過港女

派帽呢句真

炮友ok

食代表要負責任？

有錢女就ok
普通人不了

講到實食到咁

叫雞還叫雞
唔該咪撚娶佢 搞到多隻蝗有身份證

唔結婚就得

始終大陸成長思想好唔同，大波靚女都咁話，除非佢諗野異類

相愛咪得囉

食到梗係食啦
不過食唔食到一回事啦

好過港女

小羽！

我對自己好有信心

接受不到
我不想大陸妹影衰我

黎自大城市果啲仲臭過港女
如果係黎自小市鎮嘅話啲人係幾純

支那雞

G

有食唔食罪大惡極

一桐！

反共撐港獨，講廣東話無口音，識分析時事，唔拜金，處女
有以上條件先可以再考慮下

細佬食左再算

咪撚比佢呃護照

搵個"是正"啲既支那女黎做性奴，俾我中出下都唔錯。但同佢哋過世就免了

包養我ok
養佢不了

女咩友
Diu完咪算

口裡說不

圖都冇張都咁多正評

毒撚唔好咁多幻想

玩心計你夠大陸女人玩？
掉番轉頭俾佢食左你就似

大陸有唔少高質大陸妹，玩得幾放，好過港女攬下都西面。

屌下過下癮就得，做老婆就不了

香港女人一定無心計,
唔會收兵,
唔會出一次街收你幾千蚊no sex

hello moto?

港女迫你煮飯湊仔

常戈，你懶緊媽野阿？

我同緊大陸人拍拖
不過我阿媽應該唔鐘意，佢成日話大陸女人呃錢

小心愛滋

On9
支那人嚟㗎佢地

分分鐘大陸妹仲有錢

你收皮啦垃圾支那人
死返去支那啦on9

有錢養埋我就ok

都唔知正評嗰班支那垃圾係唔係腦死咗屎

做得老婆應該好清楚為人，明知咁撚閪咪唔好娶，一係硬食，結婚前扮野就冇得好講

講真，有錢有學識既大陸妹仲高竇過港女

大陸妹又白 對腳又長

just for SP

揀大陸妹肯撚定要做佢隻狗
之前喺澳洲讀書，啲大陸妹永遠都係叫條仔拎袋推行李，自己就同個fd並排行，條仔似呀四

辣殺

識個舊同事同個大陸妹結婚
幾年黎當佢賓妹咁洗

靚女不分國籍

呢樣真

絕對冇問題

屌左先

性格好就得啦

九成來過香港做私鐘一係就7日鮮
你唔介意可以試吓同佢發展嘅

咪搞我
大家意識形態南轅北轍，點都頂唔撚順

而且啲支那蟲家下道德淪亡，莫講話派帽，更加恐怖嘅事都做得出。所以昅兩眼攞嚟打下J無妨，但做人世就no喇

有次識左個大陸後生妹，之後上左酒店扑野，又白又大波對腳長，扑野放過港女好多，坐爆左我，扑左成3q

如果依個post 係5 年前開
樓主一定比人屌到仆街加過百負評
依家.....或者係時代既眼淚

正

大波正常樣就接受到

大陸妹清泉黎
全世界得佢地鍾意生得樣衰嘅男人
所以我叫大陸女做清道伕

支那西天生就係要黎屌架啦！！！

小羽：床哥

漢賊不兩立

大陸妹先正
又白又滑

做女友ok
做老婆不了

即係唔係話唔支持本地薑 但你見唔到港女 都唔洗有錢有高識 要求都高到離晒地？

當你無得揀既時候 你寧願會要個大陸妹定係孤獨終老

究竟一個男人要有幾撚廢先要屌蝗西？咪撚溝淡啲香港種，要結婚生仔唔該死番上大陸！

大陸妹好撚正,溝緊件

證據不足

E到係連登

齋屌ok嘅，娶就免嘞，你會唔會娶個慰安婦返屋企吖?

Ching 驗左愛滋未？

相呢？

圖呢DLLM

當G咁屌

外國讀書，成日有大陸妺倒追
食個幾個 痴身到仆街 分手嘅時候又自殺又威脅但係都係得個講字煩到閪咁

你有外國嘅居留權？
定你係有錢仔？

港女都係咁
就算俾帽人戴果d, 到分手都係喊苦喊忽

建議你唔好 生活思想意識唔同 會有好多問題發生

小康之家，土生土長香港人，只係去過唔同國家讀書英文好過其他人少少

中出即飛

GAY TEST

有個朋友working holiday識左個大陸妹
完左visa跟埋佢番大陸長住

可食用 結婚不了

歷屎不斷重演，總有豬男中意搵個公廁做私家痰盂既！！！！

溝黎屌姐，又唔係做老婆，有乜問題

根據大日本嘅優良傳統, 支那妹只適合做肉便器

都係睇性格 黎自邊到唔重要

大陸妹𨳒閪當握手,食下好啦

之前高登好中意大陸妹

有錯咩

一定食

其實都得嘅 識過啲四川妹妹都唔錯

最撚鐘意大陸妹

大陸妹只可以屌

雖然騎牛搵馬但又食得落啲冇錢7男呢下好過港女

好過港女多多聲

之前識過條大陸妹 但最後頂唔順
文化差異太大
真係無排隊呢個習慣 條龍長啲就好大怨氣
企企下又會踎左喺度 話攰 失禮到
好多野比港女重港女
最重要係你唔會想帶大陸妹喺香港周圍去
有種無形嘅歧視
結論大陸妹都係適合做情婦

做情婦 男人一身蟻 家無寧日呀

受，因為冇港女睇得上自己

小羽 （大陸妹）
Heman (港女）

安仔老婆 （老公喺普通警員）

淨係把聲已經
唔好講文化/性格

嘩 下而果條女對波
由上至下成尺長
求名

做飛機杯ok
做老婆就不了

大城市嘅不了
鄉下好純嘅ok

真

相比之下問心港女真係唔應該要求多多

三穴開通ok

唔洗揀了

臭豆腐係惹味 但唔啱攞返屋企食喎

無波, 又要求男人有樓,

唔識溫柔話自己「男仔性格」, 又要求男人呵護備至

你真心愛佢既咩妹都冇所謂啦:
最重要大家文化要互相尊重下

屌大陸妹係享受
屌港女係難受

食左先講

大陸妹起碼知自己係女人，唔會萬人之上

yes

Heman 分分鐘正過小羽手

佢會自己除你褲啦 仲諗食唔食
大陸女仔真係主動好多

有冇咁大呀

有身份證ok

你溝到咪有

有冇名字

巴打？

負皮上一頁

其實大陸妹幾高汁
又嗲又大波身材正又識煮飯
任嘮任怨
利申英國讀書

又有錢養埋你

識煮飯真係正，個陣日日都去食 又唔使自己煮同洗

揀大陸妹的確係唔錯嘅選擇，不過眞係要帶眼識人，唔係好易搭沉船

娶大陸閪就死翻大陸 咪撚溝淡香港人基因

Eat!長沙妹最正

只會考慮有大學學歷+屋企環境差唔多

同埋落黎香港讀書果d有哂身分證

港獨撚最好娶返港獨女呀

支持曾俊華果D 女唔岩政治取態

成個小羽咁我諗好難忍

個d鬼會要你
搵有錢佬
你選你人選你

點解咁撚多人正皮

連登好多支那狗
冇啲骨氣

溝唔到港女呀，你知啲港女幾撚麻煩嫁啦

收皮啦

講得好

On9
去做支那人啦你

未溝到又串柒柒。
溝到屌埋又管住晒要check電話。

大陸妹唔剃加拿大毛
不了

但係支那雞淨係喉住你d錢
扑野都只係當一種手段,你電話同邊個send msg仲有幾多個女人隨時都wfc

唔講以為你好有錢

d臭雞港女味又係大陸種 只不過係有張身份證 識玩一定玩埋大陸妹

講到你實溝到咁

你令我諗起小羽同黃蓉

毒撚以為自己有得揀咁

真心 你係咩人咪有咩圈子咪識到咩人囉 明唔明我講咩

個個精蟲上腦 定真係咁多5毛
大陸狗嚟架！
就嚟係男人靚啲都走去屌

今時今日圖都冇張都上到過千正皮
連登已死

祝樓主老母連生貴子，幫樓主添幾個細路妹

成個po無人屌樓主 差咁啲野世界變

冇可能
呃完身份證同錢就會走

請列舉 港女比 中台韓日 優勝之處
唔好同我講 親切感

有圖就個個都話要屌架喇

港女除左識講粵語之外有咩優勝過中台日韓女？

屌就ok
啲性格好多古惑位

港女衰極都係脾氣, 起碼似個人

大陸 不了

其實岩 但係上一代啲港女 比較蠢個批
應該比人擸哂
呢家啲港女 好多蝗二 趨向蝗化
基本上一樣咁古惑

炮友 is OK
過人世？不了

有冇邊個省市d女女清純d?
同埋點識大陸妹

我唔覺得你條女有曬以上條件

港女都做唔到啦

個個根本唔係大陸妹

所以港獨唔係問題
問題在於連登仔搞

好溝唔溝溝支那臭雞
唔好污染香港啦屌你老母

供港活雞要嚟食唔係要嚟養

食大陸雞根本好大機會連自己價值觀都影響埋

大奶奶，大pat pat, 瘦底，個樣似飯冰冰
可以
一路屌一路叫中華人民共和國萬歲

好

其實來自小市鎮果啲如果有靚女真係好過港女
因為未見過世面，又純又聽話，身材普遍好過港女好多
叫佢含撚唔敢奶袋

你終於出現返

痴撚線 無圖都咁多正評

吉你幾刀都唔知咩事呀 純 咪撚天真啦毒撚

瘦既大陸妹對波都係假
佢地一除左個bra就得返對Lin
巴打三思呀

有啲本身係香港做
又高學歷高職位
好正

你爸是你肛嗎？？？

廣東人咪講廣東話lo
西唔西係睇人既
港姐田起上泥

正評班撚樣死返上去住喇

屌女就要跟佢長住？？？

點解要返上去而唔係帶落黎？

娶落黎好正常

ching sick ball

嫁雞隨雞

屌你老母 冇圖都咁多正評

幾代香港人 你含撚啦支那畜牲

原居民

點解要去支那嘅地方做？

老閪都食咗先

性愛機械，睇你想要點既生活

你睇吓Instagram 嗰個bboxxlok 同Aalish 就知啦
用埋曬啲支那狗we7

泥你老母

屌左先，唔好沈船就得

禽流感

湖南唔錯

譚仔D 呀姐都係後生果時嫁落黎
依家不知幾好人

骨場

骨場無真愛牙

求窿路

屌你老母臭閪 丁權我都未同你班仆街垃圾原居民計

以前條女湖南人
好掂, 成個日本妹咁
處

屌你班人真係未撚見過真正靚既大陸妹

依家高質既大陸妹都唔到你班金鐘仔簡啦

食下冇所謂,要埋單就唔好

你老母生到你咁撚on9都未同你計

成班毒㦓講到你要，人地就肯做你女朋友咁

普遍香港男人又無錢，又少男人，係外國好少見大陸妹會鍾意香港人。

真係未撚見過

大陸妹個口好臭

有食唔食

食完唔等於女朋友

大陸妹全部都係得個殼

就算去中國做野有咩問題
香港公司派得去中國做起碼多一倍人工

見到港女鍾欣桐就知咩叫得個殼

港女連殼都無

外表醜陋,內心恐怖

港女外表醜陋, PS 就角度自拍, 都可以有幾百個狗公like

港女不了 大陸女仔好好多
唔會異想天開 安守本份
最緊要係會為你付出
屌你老母港女下下自峙有幾分姿色有個西就當人老奉單方面付出 只會嫌唔夠 多謝你都無句呀

然後男友頂唔順佢仆街性格分左手, 就會show 對波自拍, 話自己好傷心
明明佢都無付出過

夜ching有冇識高汁大陸妹門路？

香港依家三分一中學生都大陸落黎，easy

一早讀完中學啦
可以點識？

WeChat

附近的人定搖一搖？

楊冪同李冰冰ok

李一桐同孟子義

去啟晴邨用附近的人

睇得太簡單
受氣程度仲難頂過返工

正常

高學歷低觀念

係階級明顯既地方大
夫妻關係唔係你騎佢就佢騎你
無一種平起互信互動關係

呢d人同佢共處好難頂

想要征服共產黨 先征服條女 要佢五體投地

大陸 大成點 巴打似乎真唔知 睇怕你先係真毒

再同班港女圍爐討論賤男 無比d咩佢扮下sad

認同

食完好走啦

屌你老母
收皮啦支那人

收嗲啦支那種

大家咁話啦

係我哋唔俾機會班支那人而唔係班支那人唔俾機會我地呀搞清楚邊個主同客啦on9

去支那做嘢冇問題你都講得出

大你老母系咁話呀支那人

屌完會成身蝗味

收皮啦
我響外國到佢老母閪都唔認得呀
我見到班支那人同我講嘢我即刻收咗佢哋皮先呀on9！ 我洗俾面睇得起佢哋班支那人？

你呢一種低賤嘅香港人人哋支那人點樣睇我哋你唔係care呀嘛 on9
佢哋垃圾支那種嚟架咋

你都係中國人

你老母臭閪
支你老母那種啊
響支那出世就死返去支那啦五毛支那狗

討論下大陸妹做咩係度對罵 鬧到1001 又有咩意思

On99咁
你係支那人就死返去支那啦

我係半個香港人

老美呢到班大陸妹（ABC，唔係黎讀書個班7頭）都普遍高質，又淫 不過西化哂，似鬼妹高鬥。

黎讀書個班大陸人分三種。一種豬樣未開發死讀書只會群返大學人，呢班人唔洗討論；第二種有錢女黎讀書，佢地仲有錢過我，不過佢地洗錢真係土豪式，無黎貴格；第三種有姿色，黎讀書另一個目標係為左識美國人呃綠卡，呢班人就最易食，食完走

利申：美巴

其實外國大撚把大陸妹有教養同體貼過班mk港女

利申:ex是大陸人

我直9接同佢講我唔同中國人講嘢

垃圾

唔通好似你成隻支那狗咁咩
真係估唔到原來連登咁多支那五毛狗

佢現實係自閉仔

其實有d大陸妹都幾正 又有錢又靚讀書又叻

我俾支那人孤立？
我都唔撚洗同佢地玩啦on9
大把香港人鬼佬啦
你個腦係唔係食咗屎淨係識得同班支那人玩
呀唔記得咗你係支那人同返自己個種族一齊玩都正常嘅

屌
我澳洲呀

點解我老豆老母香港人
唔通好似你咁咩

ching原居民

以我9錢幾十年處X經驗，一句到尾：

支西可屌不可瀨，港處可瀨不可捱！！！！

搵張示意圖都懶 屌我老母點撚答你姐

宜屌不宜娶

識揀梗係大陸先 有本事食日本妹 港女不了

先係王道 都係睇人 我為左隻臭雞錯失了

[size=4]
（中央社台北23日電）流亡美國卻頻頻爆料的中國大陸富豪郭文貴是中國的紅通通緝對象。為了勸回郭文貴，4名中國官員5月赴紐約與郭文貴見面，但因為沒有事先通知美方，美方司法人員一度跟中國官員對峙。

華爾街日報報導，郭文貴5月24日在紐約公寓與前來的4名中國國家安全部官員會晤。會談過程中，中國官員不斷遊說郭文貴放棄激進行為回到中國。

從郭文貴提供的錄音可以聽得出來，中國國安部紀律檢查委員會書記劉彥平的言行表明，這不是一次友好談判，他跟郭文貴說：「不能這麼走下去。我給你說句心裡話，我都替你著急。」

報導引述知情人士指出，這4名中國國安部官員持有的簽證並不允許他們執行公務，引發美國聯邦調查局（FBI）注意，希望阻止他們。據了解，劉彥平等人持有的是專供外國官員過境使用的過境簽證。

報導引述知情人士指出，當天下午5點前後，FBI探員在紐約賓州車站和中方官員對峙。這些中方官員先是自稱是文化事務外交人員，後坦承是安全特工。FIB探員以行為與簽證不符，要求他們離開美國，且不能再與郭文貴接觸。FBI之後放行，讓中方人員搭火車前往華府，以為他們當晚會離開美國。

不料5月26日，劉彥平等人再次前往郭文貴公寓，預計搭乘當天傍晚飛機返回中國。由於郭文貴事先告知美方這些中國官員可能會再度登門，美國布魯克林總檢察長辦公室決定以簽證詐欺等罪名起訴這些中方官員。

報導指出，FBI探員動身前往紐約甘迺迪國際機場準備抓人時，美國白宮國家安全事務官員、國務院、司法部、五角大廈與情報官員曾召開一次電話會議。由於各方意見不同，FIB探員最終僅被允許沒收中國官員手機，就讓他們搭機離境。

華爾街日報向國務院與司法部詢問此事時，國務院代表以書面回覆表示，這類事件決策取決於跨部門之間的共識。

司法部發言人也透過書面表示，除外交及領事官員或專員，其他人在未事先告知司法部長的情況下，在美國以他國特工身分行動屬於刑事犯罪。但這名發言人也指稱，美國致力於和中國繼續在外逃人員案件中合作，美國不是任何國家外逃人員的避風港。

事件發生後，美國官員6月的政策協調會議上也曾觸及此事。知情人士透露，時任美國國安會高級情報官員柯恩-華特尼克（Ezra Cohen-Watnick）與國務院代理亞太助卿董雲裳（Susan Thornton）針鋒相對。

柯恩-華特尼克指責國務院不當掣肘，讓情報部門無法順利進行應付中方屢次侵犯美國主權、違反美國法律而採取的行動。國務院則批評FBI行動前沒有先尋求國務院批准。1061023
/size=4]

Me
日本妹>韓妹>大陸妹>越南妹>>>>>>>>>>>>>>>>港女

韓妹越南好咩 ？
願聞其詳

班廢青淨係識無證無據醜化大陸妹 應該係最毒唔出班果批

第時連登仔仲有咪資格話班廢老

食過越南妹, 一定高質過港女
我覺得越南妹>>>>韓妹

淨係對導彈都屌打你班平波港女啦

上141睇下搵唔搵到佢張相

大陸妹就141雞
港女就ptgf雞

個個都一表人才咁款

食屎啦
我有同事
條女就係大陸婆，岩岩中秋又話要月餅
又話要送埋俾佢d叔伯叔父
後來又話要化妝品但又唔想自己出婆
支那婆

又貼我出黎

幾個親戚都同大陸妹結婚

個個老婆都無乜學識

拎去堆田都嫌阻掟

尖沙咀碼頭日日叫人上船個支那婆

溝過個港漂
外國讀大學係香港讀master跟住留低做corp fin
令女高質
最後溝唔到輸左俾佢同公司另一個港漂

有時唔到你接唔接受
係人地揀唔揀番你
莫道你在選擇人 人亦同選擇你

好掂

你係咩人就識返咩人 大學最有學識果班就係大陸人簡稱nds

佢就笨撚柒啦手
點會攪大 之前果件玩到厭都冇大肚
我覺得佢俾人伏

秒

令你老母

女友冇問題架, 唔好同佢結婚就得

架妹我要

Where is 朱仔成？

佢老婆睇住佢

講真
我以前識一個又高又靚身材好, 屋企有錢, 係大陸有樓有地, 讀書多, master grad

我就係因為佢係大陸妹, 嫌棄佢
接受唔到
好現實架, 你係香港同大陸妹拍拖真係比人笑死都似
特別係上多左連登, 我真係好怕同佢有來往
最後我選擇左而家呢個公屋港女, 身材係差少少, HD Grad. 但係起碼係真本土女仔, 樣果D就冇咩所謂既
始終兩個人拍拖, 最緊要係個身份
唔係咩愛唔愛大家, 夾唔夾, 有冇錢果d factors

其實男人唔應該咁咩

嗰啲會去揾洋腸

大陸妹好正
最正係隔肋底毛

放心，最後都會原諒你去嬲佢帶帽嘅

廣東話冇口音呢個好難定義，唔同廣東人講廣州話（母語）都有唔同口音，鄉音吓話

唔明白巴打你既選擇
介意身份既話大陸人係身份唔通HD GRAD又唔係身份咩？

淨係大陸妹唔識廣東話都死得啦唉
點帶出來比班朋友, 巴打見呀....
講真係香港最緊要就廣東話
英文都冇咩所謂 (雖然個大陸妹英文勁)

呢d未見過世面
一去商業城市見識個引誘就變質或認清真正自己

識幾個都係咁款

痴埋班衰野日日打麻雀或名牌上身又變多要求(佢地d圈通常用同鄉名義好易打滾)

得一個仲維持到鄉下既純情

不過個老公控制得佢好勁
唔比佢識朋友有電話來往單獨出街果隻

嗰啲根本唔到你食

好多外省妹去到廣東有家暴 比個老公打極都唔走 因為冇地方落腳

Ok

我都覺得呢啲先係真男人所為 前提係大家肯定咗同對方嘅關係先得 ，唔係個男仔單方面做緊兵
男方咁樣做會令到個女仔喺朋友面前都有啲面子，當然啦呢啲嘢係雙向嘅，女仔私底下對男朋友都要識做